.TH "md__r_e_a_d_m_e" 3 "Terça, 21 de Dezembro de 2021" "Version 1.1.3" "My ADC Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
md__r_e_a_d_m_e \- Projeto Universidade do Algarve 
Curso Técnico Superior SISTEMAS E TECNOLOGIAS DE INFORMAÇÃO
.SH "New Feature"
.PP
.SH "License"
.PP
[Apache License 2\&.0](LICENSE) 
